!!!

Task1: хорошо
Task2: хорошо
Task3: хорошо

Task4: Try/catch нужно использовать только с кодом, для которого он нужен, а не для всего.
В даннйо случае толкьо проверить тип вхожных данных

Используй осмысленные имена переменных
Также можно использовать elif вместо if else

input_value = input('Enter your number: ')

try:
    number = int(input_value)
except ValueError:
    print('Only integers are supported')
else:
    if number < 0:
        print(f'{number} is negative')
    elif number % 2 == 0:
        print(f'{number} is even')
    else:
        print(f'{number} is odd')

Task5: Подрузомевалось использование __init__ метода.
Машина должна быть создана единожды с какими-то характеристиками, например "Красный", "Опель", ...
И вся информация хранится в переменной, куда запсиана эта машина.
И теперь ты можешь постоянно вызывать метод print_info() без параметров

red_opel = Car("Red", "Opel")
red_opel.print_info(), но не print_info("Red", "Opel")

Не совсем валдиный стиль кода. Обсудим в классе
Метод drive должен принимать только кол-во киллометров , которые надо проехать